分手後獨遊

聽朝 我就要飛啦
分手前 你話過有諗過去搵我
但我知依家根本冇呢個可能
呢幾日我係咁希望你會出現係我既行程當中
但我知係冇可能發生既
旅行入面一定有好多野想同你分享 但根本唔可以搵你

最近你好少po story 我好想知你既日常生活 好想知你過成點
但依家我連知道你幾時放假既資格都冇啦
淨係可以每日望住你既在線上 我乜都做唔到

我真係好想係黎緊幾日 可以係異地見你

算啦巴打 你已經比我好 我直頭比人del contact

幫推到江永祥仆街
仲有幾個鐘就返學啦好緊張